【死ser】啱啱十幾分鐘係我人生最恐怖嘅十幾分鐘

高登，連登，香討，BabyKingdom，PTT，Dcard，巴哈，4chan，2chan，立場新聞官網，discord全部同一時間上唔到。

明眼人都知咩事，邊個搞。真係白色恐怖。

每一秒都好驚會有人拍門。

根本係另類恐怖襲擊

痴撚線

冷靜 大家都知道有咩應對方法 再咁樣話好恐怖好恐怖 只係中左佢計 我地唔可以比白色恐怖擴散

大家岩岩個段時間既恐慌就係當香港變左中國時乜網都禁晒既感覺

而家攻擊係為乜呢, 唔明白

聽講中國整緊自家ROOT SERVER, 要同國際斷網

Ching教吓路，點應對